俄羅斯鍊金術士把「精子注入到雞蛋裡」，40天後竟誕生出「超詭異生命」震驚網路！

不知道大家有沒有聽說過「何蒙庫魯茲」（Homunculus），它是指歐洲的煉金術師所創造出的人造生命。在16世紀時，有一名叫做Pasacelsus的煉金術師寫了一份文件，上面提到如果把男人的精液注入馬的子宮中，經過40天的高溫孵化，最後就會誕生出活生生的似人生命體。

在俄羅斯一名男子將自己的精子注入雞蛋中，說自己做出了何蒙庫魯茲，在網絡上引發熱議。

他在Youtube上PO出了這段影片，將自己的精液注入雞蛋中後，40天后真的從雞蛋中拉出了一個會動的奇怪生物！

好核突

16世紀嘅針筒係點嘅樣, 又點整出黎

: 愛.....愛德.......
大哥哥..........

等40日根本冇撚用 等佢自己孵化咪仲好

屌你老母晨早流流

呢啲唔係叫人工授精/ICSI 咩
鍊咩金術咩士

舊新聞，我記得幾年前舊登有post過

LM

睇到毛管棟

一下拍落去爆血

cls 好撚核突

有冇勇者試下

最新個條片D留言話佢
真人心臟病發死左

若被傷害夠...就用一對手...

咁屌老鼠會生出米奇老鼠？

又loop
話咗無可能

遲早哥斯拉都會比人製造出黎

on9都知無可能啦，染色體都唔撚同，受條撚

蛋蛋獸

Fake

屌咩

假到喊

有衝突？

坐咗幾耐？

contentfarm

原來係咁，但係條片嗰舊嘢係咩嚟？

又黎

咁果舊嘢咩嚟

回鍋貼

似d昆蟲多d。
真既話大把人玩啦，點止用人類既精，12生肖都試哂

原來係咁

但俄佬個條拍死有血啵

幾撚多年前啊條片
成班00後弱智仔日日比人撚

66666666

屌你老母好撚恐怖
睇到拍死個度屌出聲

成班文科撚/小學生未讀過BIO覺得乜都溝得埋一齊

溝得埋嫁

精子+屎=樓主

人類咁變態
係得既話應該晨早群魔亂舞

屌

WOW

child登

我有追開Bill個channel , 真係幾正

我都試過，真係得。

有冇興趣做創科局局長

唔係乜野創科
我阿爺都係咁樣生我老豆出嚟
我都係咁樣被我老豆生出嚟
將來我都會咁樣生仔
家傳古法嚟，唔係咩新技術。

屌上個月先喺連登睇完
又loop

lm

唔知點解見到個標題 又竟 又震驚網絡
個人就好鬼死嘈底

去到後期隻野變到成舊肉靈芝咁款

咁樣點驗證佢係fake 啊

人地做愛會生仔

我去中出條女 無生到仔 就證明做愛生仔係fake ?

當然條片係fake ，但佢用咁既方法驗證好垃圾

最新果條今年年頭咋...
可唔可以唔好衝出黎...

躝返去神秘台圍爐啦

屌你老母content farm

外星生命

月經

完全封鎖
邊個post content farm 就block 邊個

李生唔信科學限制?

Pasacelsus

叫成班小學雞咁都信 開學啦做晒功課味呀
唔洗睇都知假啦 咁都受到精 屌驢仔都生到仔啦

精子+垃圾=兒登仔